點睇BIG6唔駛半季已經成功止暴制亂？

前四依家已經變返熱利車曼
之前仲吹撚到咩亂世英超 史上最亂一季
唔駛半季已經回復秩序了

愛華頓吹到好勁點知收皮

真
big 6全部歸哂位
熱利車獌鏝李

英超聯賽就係需要穩定
試問如果比阿士東維拉 修咸頓甚或係韋斯咸之流胡混過關偷左個冠軍返黎
外間會點睇我地英超呢？
所以止暴制亂喺big6心目中係有必要 唔會再比李城之亂再上演

將阿士東維拉改做阿仙奴會唔會好啲

樓主出名燈
大家可以買定修狗冠軍

季初威到盡嘅阿森納去咗邊

依隊波好勁 每季一場波都未踢已經排緊第一
近年冇咩球隊挑戰到

好熟悉嘅對白